---
title: IMDLN - Mentoring 21 Januari 2013
date: 2013-01-21
categories:
- laporan
- mentoring
- Human Rights Blogger Award
layout: laporancmb
---

* Dari [Adiani Viviana](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Adiani_Viviana) kepada [Heru Tjatur](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Heru_Tjatur) via surel subyek:

Dear Mas Tjatur dan Mbak Siska

Mas dan Mbak yang baik, mohon maaf, baru respon -baru masuk kantor lagi-.
Terima kasih informasi dan updatenya. 
Kami juga masih pikir-pikir kelanjutan/ upaya kampanye HAM yang palis pas, yang tentunya juga masih berkelanjutan 
dengan IHRBA 2012 kemarin. 
Segera kami update-kan hasil pikir-pikir kami.

Salam,

Adiani Viviana
